伍公子：市民要學習監察政府部門及議員

今年，我將會致力提升香港政治質素。

我只有兩個目標：

一，議員要連接網絡，與市民溝通。

二，市民要學習監察政府部門及議員。

於社會上流，當疫症將所有人都逼在室內，社會賢達才驚覺互聯網的價值。

於社會下流，人民只關心藝人黃藍，卻不顧議會投票結果。

時乘立法會選舉，2020將象徵香港政治新的一頁。

我會將香港議員放進YouTube，讓香港人當成娛樂一般好好觀察，一舉扭轉香港汙腐風氣。

為進入立法會，政治老人也要學習做YouTuber。

你們要為點擊開心，為訂閲憂心，為留言傷心。

而我將為大家親手套上噹啷作響的YouTuber大頸圈。

Credit: Loui5Ng 伍公子

連伍公子都叫你地好好監察議員啊
你班泛民打手維穩機器唔好一味盲撐啦
監察議員啊矇炳

伍公子真係好前

推

推啦

有時間抽秤藝人黃藍不如監督自己選出嚟嘅議員好過啦，從來黃藍標準都唔係從口號中表達，而係向佢地嘅行為表現出嚟。

公子獻頭張圖都有意思

真 仲係到屌邊個偽黃邊間中立
不如mon住你個區個區議員有冇做足本分仲好
可唔可以將政治人物變成你地嘅八掛 你地茶餘飯後嘅話題？

有監察啊 但有時又驚逼得佢地太緊

唔需要介意呢樣野